{
  "Enterprise-grade relational database": "企业级关系数据库",
  "Connection Type": "连接类型",
  "Host": "主机",
  "Port": "端口",
  "Service Name": "服务名称",
  "Connection String": "连接字符串",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "How you want to connect": "您想要如何连接",
  "Database server hostname or IP": "数据库服务器主机名或 IP",
  "Database port": "数据库端口",
  "Oracle service name": "Oracle 服务名称",
  "Full connection string (e.g., host:port/serviceName)": "完整连接字符串(例如主机:端口/serviceName)",
  "Connect to Oracle Database using either Service Name (host/port/service) or a full connection string.": "使用服务名称 (主机/端口/服务) 或完整连接字符串连接到 Oracle 数据库。",
  "Insert Row": "Insert Row",
  "Insert Rows": "Insert Rows",
  "Run Custom SQL": "运行自定义 SQL",
  "Update Row": "更新行",
  "Delete Row": "删除行",
  "Find Row": "查找行",
  "Insert a row into an Oracle table": "插入一行到 Oracle 表",
  "Insert multiple rows into an Oracle table": "将多行插入Oracle表",
  "Execute custom SQL or PL/SQL in Oracle": "在 Oracle 中执行自定义 SQL 或 PL/SQL",
  "Update rows in an Oracle table": "在 Oracle 表中更新行",
  "Delete rows from an Oracle table": "从Oracle表中删除行",
  "Find rows in an Oracle table": "在Oracle表中查找行",
  "Table Name": "表名",
  "Row": "行",
  "Rows": "行",
  "Markdown": "Markdown",
  "SQL Query": "SQL 查询",
  "Bind Parameters": "绑定参数",
  "Values": "值",
  "Filter (WHERE)": "筛选器 (WHERE)",
  "Column names and values to insert": "要插入的列名称和值",
  "Array of objects with column names and values": "有列名称和值的对象数组",
  "**DO NOT** insert dynamic input directly into the query. Use bind parameters (:param) to prevent **SQL injection**.": "**DO Not** 将动态输入直接插入查询。使用绑定参数 (:param) 防止**SQL 注入** 。",
  "SQL or PL/SQL to execute. Use :param for bind parameters.": "要执行的 SQL 或 PL/SQL。使用 :param 作为绑定参数。",
  "Key-value pairs for bind variables": "绑定变量的键值对",
  "Column names and new values to set": "要设置的列名称和新值",
  "Conditions to match rows. Empty object updates ALL rows.": "匹配行的条件。清空对象更新所有行。",
  "Conditions to match rows for deletion": "匹配删除行的条件",
  "Conditions to match rows": "匹配行的条件",
  "New Row": "新行",
  "Triggers when a new row is created": "创建新行时触发",
  "Order By Column": "按列排序",
  "Order Direction": "订单方向",
  "**NOTE:** Fetches latest rows using the order column (newest first), then keeps polling for new rows.": "**注意：** 使用订单列获取最新行数(最新)，然后保持新行的轮数。",
  "Column that increases over time (ID or timestamp)": "随时间增加的列 (ID 或时间戳)",
  "Sort direction to fetch newest rows first": "先排序获取最新行的方向",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序"
}